Задание

Написать страницу регистрации. Для этого нужно создать 2 микросервиса. Первый http сервер который принимает со страницы логин, пароль и отправляет их через rabbit на второй сервер, который сохраняет данные в postgres. При логине первый сервер запрашивает даные у второго  также по rabbitу.

Схема взаимодействия:
``````
[браузер] ⎯логин,пароль→ [S1] ⎯через rabbit→ [S2]->БД
                                                 ⏐
[браузер] ⟵⎯200/403⎯ [S1] ⟵⎯через rabbit⎯⎯⎯
``````

S1 - HTTP, rabbit
S2 - rabbit, БД

ЗАПУСК:
1-й терминал: npm run s1
2-й терминал: npm run s1
Браузер: http://localhost:3000/login